點解可以咁絕情話斷就斷 ?

原來之前大家咁關心，又會想約出來食野，日日wtsapp都係假
個心碎晒，原本約好一齊做既野我以為你唔記得
原來只係約左第二個一齊去做，只係唔想同我一齊去
我好難過，個心好痛，感覺我過去1年既付出係你心目中係無意義

雞

連登仔邏輯
溝唔到嘅女都係雞

因為你太肥？

咁你地有無正式係埋一齊？

網友？

一年又長咗少少wor

冇意思就咪鬼拖住人啦
講清楚啦

我對你付出的青春 這麼多年
換來了一句謝謝 你的成全
I know that feel bro